如果打算唔生仔女有咩要注意？

本身鍾意小朋友
經濟能力亦都負擔到
有樓
但另一半唔肯要下一代
我諗緊如果真係唔生有問題或者要注意啲咩
始終人會老
老咗會多病就算去醫院都需要人幫手call白車
我最怕老來無依
但養兒防老又係對下一代一個包袱式存在
對下一代都唔公平
但人老咗屋企冷清清我好驚好驚呢種孤獨
唉
如果唔生仔女
除咗依家草多啲錢外仲有咩可以做
保持身體健康做多啲運動？
定係搵多啲安樂死嘅資料？

拮穿個套

收養孤兒

就算有仔女，第時都未必會照顧你。
到你老左有咩事，apple watch會自動幫你call 白車。
VR同AI技術已經可以提供你用唔盡咁多既娛樂比你，唔使怕會寂莫。
只要有錢就夠。

窮人生仔

你另一半係唔鍾意小朋友定怕生仔先？如果唔係唔鍾意小朋友，領養都係好選擇

搵朋友啲仔女上契囉

樓主考慮要小朋友嘅理由好幼稚，我建議你真係唔好要小朋友啦。

層樓5050個名
唔係話分就分

咁應該有咩理由先可以生仔

紮住條輸精管之後無限中出你老婆 如果你老婆有左就告佢偷食 要佢賠錢比你